Narozeniny
Minuly víkend moje kamarádka měla narozeniny .
Pozvala 17 hostů , ale příšlo jich 20 - jeji sestřenice přijela z Ruska .
Vařila mnoho chutného jídle - dort , plov a salaty .
Kluci přinesli pití - vodu , ďjus a víno .
Bavili jsme se - hráli jsme Twister a karty , tancevali a smáli se .
Moje kamarádka nemá přitela , proto flirtovala s jedním klukam .
On si vzal její telefonní číslo .
Zajímalo by mě co bude potom .
Myslím , že přiští naroženiny už bude s přítelem .
